%% Titelseite
%% Vorlage $Id: titelseite.tex 61 2012-05-03 13:58:03Z bless $

\def\usesf{}
\let\usesf\sffamily % diese Zeile auskommentieren für normalen TeX Font

\newsavebox{\Erstgutachter}
\savebox{\Erstgutachter}{\usesf Prof.~Dr.~Frank~Bensberg}
\newsavebox{\Zweitgutachter}
\savebox{\Zweitgutachter}{\usesf Prof.~Dr.~Wolfgang~Holland-Merten}

\begin{titlepage}
\setlength{\unitlength}{1pt}
\begin{picture}(0,0)(85,770)
\includegraphics[width=\paperwidth]{logos/HFTL_Deckblatt}
\end{picture}

\thispagestyle{empty}

%\begin{titlepage}
%%\let\footnotesize\small \let\footnoterule\relax
\begin{center}
\hbox{}
\vfill
{\usesf
{\huge\bfseries 
				Entwicklung einer Datenbank für Straßenbaumaßnahmen zur Unterstützung des Breitbandausbaus der DTAG
                \par}
\vskip 1cm
Projektbericht\\
von\\[2mm]
%\vskip 1cm

{\large\bfseries Maren Amthor\\
Florian Holzner\\
Andreas Hornig\\
Chi Trung Nguyen\\
Florian Weber\\
Amelie Zeiler\\}
\vskip 1.2cm
Department für Wirtschaft\\
Projektbericht\\
                für das Modul Wissenschaftlich Angeleitete Berufspraxis 2\\
                im Studiengang Wirtschaftsinformatik
%Universität Karlsruhe (TH)\\[2ex]
\vskip 3cm
\begin{tabular}{p{5.5cm}l}
Erstgutachter: & \usebox{\Erstgutachter} \\
Zweitgutachter: & \usebox{\Zweitgutachter} \\
\end{tabular}
\vskip 3cm
Bearbeitungszeit:\qquad 27.~November~2013 -- 18.~Januar~2014
}
\end{center}
\vfill
\end{titlepage}
%% Titelseite Ende


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "thesis"
%%% End: 
